國安法？ 我屌你老母 香港獨立 吹牙

习近平nmsl

共產党cnmb

天滅支共

习主席mmp

香港獨立 推倒中國共產黨 粵語為官方語言 正體為官方文字

習近平你老母比狗屌

彭麗媛係軍妓

共產黨全黨死清光

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽

地球獨立

香港獨立

驚條撚

習近平你老母啲骨灰用嚟做街邊狗廁所咋

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

香港獨立 天滅支共

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

民族自強

Rip樓豬

樓主畫開CP色情漫畫
驚閪

打倒共產黨

習近平你老豆比狗中出屎忽瀨咗你條柒頭出嚟

香港獨立 中共滅黨

哇 好驚好驚阿
快快手獨立咗 國安法咪報廢

國家俾你分裂左

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

天滅中共

BLOCKED

甲近平禾diuuleelomo，吹牙

香港獨立
共黨死清光

612 721 811 831 101 1111 1112

割讓香港

支那人民共和國萬歲

沒有太陽地球早就完蛋了

負皮嘅趕住墊屍底？

香港國 安法

香港獨立 唯一出路

死雜種

天滅中共
習近平俾狗屌！

我真係⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽呀

已報公安

基本法已成歷史文件
沒有兩制 何來一國

香港人建國

民族自強 香港獨立

大家唔好咁向左走向右走快就自我審查啦 抗爭意智只會死得快

習近平係食屎狗

蕉蕉蕉

唔知建國定獨立好d

支持樓豬 要捉就捉晒全部黃絲

警狗 支共狗 收皮嗱

事實嘅嘢通常唔講得

牙你老母

不過支持你

操你妈B 习近平

功成不必我在

共產黨員全部死清光

push

邊撚個再post乜鳩蔽屏見一個block一個
玩膠好好玩？
記唔記得蒙面法嗰陣大家點應對

習敗北

cap低哂呢個post所有對話
第時交比黨

0.01%唔輪到你嘅

好的 多謝支持香港獨立

習近平最鍾意肛交
共產黨員全部死全家
光復香港 時代革命
國安法我屌你老母

區議員入！【國安法全民公投】香港人要表態！

RAP🙏🏻

香港獨立音樂
香港獨立電影
香港獨立藝術

支那國安法
我屌你老母

根本法律 已經冇用

攬炒要有覺悟

天滅中共
香港獨立

好撚型樓豬

天滅支共
香港獨立
習近平nmsl

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。️⚠️

香港獨立 唯一出路
習近平死全家

香港獨立 屌習老母

諗緊如果連登仔同一時間用呢個留言去洗港共政府D網絡平台例如FB IG Twitter之類會發生乜嘢事

香港獨立
唯一出路
習近平 NMSL
國安法？DLLM

香港獨立 唯一出路
民族自強 香港獨立

笑死

香港獨立，唯一出路
習近平我屌你老母

****

我愛共產黨萬testing

比警狗屌